芬蘭六月有咩做

買左機票先發現六月廿四小時都出太陽，冇極光睇

食三文魚

搵聖誕老人

笑撚死

咪去埋挪威，瑞典，塔林，聖彼得堡囉～～

芬蘭浴

咪唔去芬蘭搭船落波的三國囉

行下森林
玩下冰火桑拿

塔林有咩玩？同埋認真想知芬蘭夏天有冇野玩

冬天仲冇野做啦我諗 依家芬蘭條街都多人D 同應該多D設施會開

芬蘭堡

仲有忿怒鳥主題公園

姆明都好似有。

赫爾辛基市真係一兩日玩得晒。

笑到我痴線

夏天主要都係睇下風景咁樣架喇
芬蘭行山都冇乜山好行，係行下湖、採下blueberries，隔離挪威風景靚好多

永晝好過永夜呀

我都有睇可以採d唔知咩莓

其實諗諗下都好，心情好d

岩岩去完芬蘭番黎
差唔多9點先天光但係3點已經日落
d相好多都係夜景